落馬洲200名中國人不滿塞車 企圖步行過關被警攔阻

十．一蝗金周假期已到，香港落馬洲管制站今日清晨「淪陷」！多名市民目擊今日清晨四至五時之間，24小時通關的香港落馬洲管制站往香港方向的汽車入境通道一僅得有兩至三條開放，但汽車流量卻因十一假期較平日暴增逾一倍，導至過境車輛大排長龍，尤以私家車為甚。有駕駛者及旅客均報稱要等候近兩小時才能入境進港，在清晨時分遂出現有近200名中國旅客不滿大塞車，一度鼓譟，更帶著行李下車步行走過「中英橋」企圖「行路入境」來港的奇景。

據悉，這批心急入境的中國旅客，大部分都是乘過境私家車來港，小部分是乘大巴的，他們大都準備前往大嶼山的香港國際機場乘飛機往外地旅遊，由於擔心趕不及乘飛機，故份外焦急。但屬禁區的「中英橋」只准過境車輛行駛，旅客這樣下車行走企圖入境是違反規定的，所以香港警察一度以CORDON帶築起封鎖線，阻攔這批旅客步行入境，多名警員更在場監察嚴陣以待，場面「壯觀」，幸未有釀成衝突。

行路快1過高鐵

試緊水溫姐

班蝗蟲以為呢度係大陸呀?
死番去啦屌你 過乜撚野關呀 落地獄啦

唔好撚黎囉鼓燥

難民過關

有無邊行邊唱國歌

他們大都準備前往大嶼山的香港國際機場乘飛機往外地旅遊，由於擔心趕不及乘飛機

馬時亨稱可搭去廣州之後轉飛機：以前辦唔到

廣州機場咁好 做咩要落黎飛

大陸直接搭高鐵就得啦 咁辛苦落黎香港迫

即捕即解

下次2000人
再下次2萬人
有的是人
點都多過你

屌你老尾，負評死全家，含加產5毛

射撚死晒佢地算喇